Finding 2019619cx784DPSHKG16:05

成日對住我笑嘅你你漏咗俾電話我
希望揾得返你

我應該要點做好

我地應該即時交換contact

唔想沉，幫下我